次次咖啡就好想嘔

有冇巴絲同我一樣 以前經常空肚飲齋啡完全冇事
依家飲雀巢細罐裝咖啡就極限了,有時想提下神,喺茶記點杯凍啡都頂唔順,轉個頭食物連啡嘔哂出黎。有幾次都係呢個情況,有冇連登醫生解答?

次次*飲完*咖啡就好想嘔

齋啡我會好頭暈，好想嘔
其他咖啡我無或少少頭暈

咖啡因敏感

我都係 以前冇事 宜家飲d都作嘔

但係飲奶茶/提神飲料又冇事

喺！紅茶類就無事，經常飲啊殺姆奶茶

尿嚟

以前因後果工作需要，日日飲2-3杯 。之後停左1年左右再飲，頭5分鐘頭暈，過10分鐘狗衝去嘔